每晚21:15 分享重點留意美股 (2)

原來上一個Post 1001左

21/9/2020
!!成年人請為自己的投資負責!!
以下分享只是當日市場關注度較高之股票
不是 任何推薦 或 TIPS
投資可升可跌，投資者可能會輸到仆街

Follow我 IG/Podcast 係我持續出post既動力
IG:
Podcast:

美國版瑞幸(?):

NKLA (Nikola shares tumbled 30% in premarket trade after founder Trevor Milton stepped down as executive chairman and member of the company's board, adding that he would defend himself against "false allegations leveled by outside detractors.")

GM (The news could also spell trouble for General Motors , which recently took an 11% stake in Nikola and said it would produce its marquee hydrogen fuel cell electric pickup truck called the Badger.

Tiktok 搞掂了 (好似係):
ORCL/WMT (Oracle has reached a deal with China's ByteDance to host video-sharing app TikTok and take a minority stake in the company along with Walmart. "I have given the deal my blessing,” President Trump declared, adding that new unit TikTok Global would create more than 25,000 new jobs in the U.S. and pay more than $5B in new tax dollars to the Treasury.)

TSLA (聽日電池日，u think u la)

石油之死續集:
RDA.A/RDS.B/BP/E (Shell (RDS.A, RDS.B) is jumping on the bandwagon of its European rivals BP (NYSE:BP) and Eni (NYSE:E), which have both announced plans to reduce their focus on oil and gas in the coming decade.)

又拎返洗黑錢出黎講:
DB/HSBC/JPM/BK/BCS (Deutsche Bank appears to have facilitated more than half of the leaked $2T of suspicious transactions that were flagged to the U.S. government over nearly two decades, according to Deutsche Welle, though the lender said the incidents "have already been investigated and led to regulatory resolutions." Shares of HSBC and Standard Chartered (OTCPK:SCBFF) fell on the suspicious fund movement, as well as JPMorgan, BNY Mellon and Barclays, which were also named in the report.

T/NFLX (HBO outpaces Netflix to top Emmy winners list again)

FB (Facebook says EU business at risk from regulatory action)

ROKU (Roku and NBCUniversal reached a deal to bring the Peacock streaming service to Roku devices.Rosenblatt (Buy, $195) says the deal gives Roku "top-end premium inventory and subsequent pricing leverage on its premium ad bundles." The firm expects a deal with HBO Max to happen before the holiday shopping season.)

盤前大Volume:
AAPL
CCL
AAL
NIO (比之前相對細)

支持樓主

Ching會唔會開個Live一直同大家Trade

見到之前有人問follow咩 twitter

其實我而家自己個following都有d亂
我清完整理好少少再share比大家

新post LM

一萬followers考慮下講真邊得閑搞咁多野
正職唔係娛樂大家
同埋要姐住d acct details諗起都煩

achieve到某d大既milestone唔排除同大家玩下既
好似之前1k followers都開左live答大家q & a

咁要等到2046年

講多樣，新post可能多新既人睇到
跌市唔好接飛刀
淨係空倉/做short
升返先入貨，唔好貪果少少諗住撈底
前排撈底果d死哂了，唔好以為自己係股神，以為自己與眾不同

i think so
到時唔知仲有冇呢個channel

今晚 short AAPL

拿我就一定support你
YouTube都有啲外國人做Live Trade
你可能會係第一人

ming’s here

接咗
蝕少少咁清倉

收工~! 祝大家賺多d

巴打今日玩左乜

八月尾玩
都未賺過錢已經直接輸本

跌市中點賺錢

新post繼續支持

Roku開市冇耐就升左廿幾 留意到已經遲左

New po lm

lm

short.

就咁禁賣出就得，如果你果個係孖展戶口

short囉~ 跌市都有d個股升既 不過盡量唔好做相反方向啦

新手留名

sqqq sdow

Lm

決定聽耐啲樓豬教學先再買賣

歐洲又爆
琴晚成堆武肺科技股又狂升

繼續lm，g持樓主

入場玩先學到野 要預左會交學費

樓主講果隻係咪即係沽空

樓主你好似痴脷根....

佢係呀

Lm學野

KODK點睇

21/9/2020

!!成年人請為自己的投資負責!!
以下分享只是當日市場關注度較高之股票
不是 任何推薦 或 TIPS
投資可升可跌，投資者可能會輸到仆街

Follow我 IG/Podcast 係我持續出post既動力
IG:
Podcast:

TSLA (電池日啊電池日)

Tiktok in details:

ORCL/WMT (While TikTok parent ByteDance has said it will own 80% of new entity TikTok Global, Oracle and Walmart have together declared ByteDance's ownership would be distributed to its U.S.-based investors and ByteDance itself would have no direct stake. President Trump did not comment on the conflicting accounts, but said the deal was "working its way through" and he wouldn't approve the transaction if ByteDance retains control of TikTok Global.)

CSCO (Cisco likely to appear on potential Chinese blacklist of U.S. firms according to WSJ)

AAL (American Airlines sets pilot training plans for 737 MAX return)

NNOX (Muddy Waters Research just tweeted that it is short Nano-X Imaging Ltd. (NASDAQ:NNOX) citing no products yet to sell, an allegedly faked demo video, a dubious character behind its IPO and a U.S. partner that has been requesting images for six months to no avail.)

FB (Facebook gains after Oppenheimer hikes price target off advertising recovery confidence)

SQ/PYPL (Loop Capital Markets starts off coverage on Square (NYSE:SQ) and PayPal (NASDAQYPL) with Buy ratings as strong plays on the digital payments market.)

盤前大VOLUME:
AAPL
NIO

業績JJ:
AZO (AutoZone (NYSE:AZO) reports domestic same-store sales rose 218% vs. consensus of +10% in FQ4. AutoZone EPS beats by $6.42, beats on revenue)

NKE (今晚收市後會公佈)

Waiting

今日冇咩特別新聞值得HIGHLIGHT

主要都係留意返d earnings report

同埋睇下個市開始跌完未
仲有就係呢個跌市有冇一個合理既解釋

yes，或者你可以買反向etf都得
但就冇個股買

22/9/2020 改返個日期

!!成年人請為自己的投資負責!!
以下分享只是當日市場關注度較高之股票
不是 任何推薦 或 TIPS
投資可升可跌，投資者可能會輸到仆街

Follow我 IG/Podcast 係我持續出post既動力
IG:
Podcast:

TSLA (電池日啊電池日)

Tiktok in details:

ORCL/WMT (While TikTok parent ByteDance has said it will own 80% of new entity TikTok Global, Oracle and Walmart have together declared ByteDance's ownership would be distributed to its U.S.-based investors and ByteDance itself would have no direct stake. President Trump did not comment on the conflicting accounts, but said the deal was "working its way through" and he wouldn't approve the transaction if ByteDance retains control of TikTok Global.)

CSCO (Cisco likely to appear on potential Chinese blacklist of U.S. firms according to WSJ)

AAL (American Airlines sets pilot training plans for 737 MAX return)

NNOX (Muddy Waters Research just tweeted that it is short Nano-X Imaging Ltd. (NASDAQ:NNOX) citing no products yet to sell, an allegedly faked demo video, a dubious character behind its IPO and a U.S. partner that has been requesting images for six months to no avail.)

FB (Facebook gains after Oppenheimer hikes price target off advertising recovery confidence)

SQ/PYPL (Loop Capital Markets starts off coverage on Square (NYSE:SQ) and PayPal (NASDAQYPL) with Buy ratings as strong plays on the digital payments market.)

盤前大VOLUME:
AAPL
NIO

業績JJ:
AZO (AutoZone (NYSE:AZO) reports domestic same-store sales rose 218% vs. consensus of +10% in FQ4. AutoZone EPS beats by $6.42, beats on revenue)

NKE (今晚收市後會公佈)

唔該晒

今日隻隻股CS都話HARD TO BORROW
冇貨比人SHORT係咩玩法

今日收工啦 祝大家賺多D

好多股都冇得SHORT 冇咩引
賺少少就算 唔做過多操作
期待個市大反彈先進取進攻
不過唔知有冇黎日

巴打今日做左乜trade

你玩邊隻咁冷門

股市長期向上

都係普通果d股
但hard to borrow要我再禁多幾個制先買到
所以費是 我要一禁制即刻買到

拉返長睇係既
不過可能係以年計

咩股都唔講 唔撚又係NIO 掛

咁快
賺左幾多咁快收工
係咪靠頭半個鐘個次大跌再升？

好少炸 賺餐飯餓唔死咁
Um 都可以咁講掛 我睇個股多過大市
行得夠快就有得食下

其實賭一開巿升定跌ok ga
通常波幅都唔細 你功力夠高估得中既話

點睇信仰股 SH是咪等於傻子

樓主隻狗餐飯都過千 你估樓主餐飯=幾多$

10k 鎂

樓主可唔可以養多隻狗
我識自己去廁所

我識返工煮杯面

今晚同聽晚都會晏少少出
星期5 回復正常

掛住溝女神

23/9/2020

!!成年人請為自己的投資負責!!
以下分享只是當日市場關注度較高之股票
不是 任何推薦 或 TIPS
投資可升可跌，投資者可能會輸到仆街

Follow我 IG/Podcast 係我持續出post既動力
IG:
Podcast:

TSLA (電池日既重點我稍後會post，搵到個網整合得唔錯。)

AAPL (Apple launches first online store in India. The launch marks a new chapter in Apple's (NASDAQ:AAPL) business in India, where about 99% of the market is dominated by Android. Nearly the entire Apple lineup, including new products announced last week, will be offered directly to customers for the first time)

PTON (Peloton shares fell as much as 6% on Tuesday after Echelon announced an EX-Prime Smart Connect Bike that was developed "in collaboration with Amazon (NASDAQ:AMZN)." The machine was listed on Amazon's website for $499, a steep discount to machines offered by Peloton, but has since been listed as "currently unavailable.")

MS/C (The shift to zero-fee trading has not only upended the brokerage industry, but also the market makers, which do the buying and selling of financial instruments via a bid-ask spread. The latest? Citigroup has closed its market making business in retail options as it was "unable to compete in a technology arms race to be among the fastest and most reliable," FT reports. The decision leaves Morgan Stanley as the sole major Wall Street bank in the sector, which is dominated by other market makers like Citadel Securities, Susquehanna, Simplex Trading and Optiver.) < 有D長但有買金融股既人應該要留意下

DIS (Hong Kong Disneyland is set to reopen this weekend) < ????

NKLA (Nikola CFO Kim Brady says the company still has the support of all its automotive partners, despite the abrupt departure of founder Trevor Milton.)

業績JJ:
AZO ( EPS 30.93 vs 25.15 estimate)
NKE ( EPS 0.95 vs 0.48 estimate)
CTAS ( EPS 2.78 vs 2.16 estimate)
GIS ( EPS 1 vs 0.87 estimate)

>>>> 全部好過預期，好似嗅到d野(?)

24號又有幾間會公佈，有興既可以留意下:
ACN
COST
FDS
TCOM

盤前大volume:
AMD
NIO
YNDX

所有前線手足都係我女神

關於電池日既整合可以睇呢度:

TSLA battery day was a highly anticipated event that ended up delivering a lot of updates on the company's plans. Here are some major announcements the company made that could help extend its electric vehicle lead in the years to come.

FSD Rewrite Coming Soon: CEO Elon Musk has been talking about a full self-driving rewrite for a while now. This is supposed to make the FSD software vastly more impressive. He said it should be available in a closed beta in about one month.

New 4860 Battery Cells: This is Tesla's new battery design. It is tabless, power increases by six times, energy by five times, range by 16%, and fewer batteries are needed to achieve the same range in vehicles today. A lot of research has gone into this, and these cells won't be in high volume production until sometime in 2022. Cost is going down as much as 50%, while bringing all the mentioned improvements.

Gets Rights To Lithium Deposit: During the presentation, Musk mentioned there was enough lithium in Nevada to power a 100% electric U.S. fleet. He also mentioned Tesla received the rights to a 10,000 acre-land in Nevada for lithium acquisition. Does this mean Tesla is getting into mining resources?

Developed Own's Aluminum Alloy: This is part of the Gigapress making parts for the Model Y. It seems Tesla will want to move all cars to this design. This will also allow the battery cells to become part of the car — reducing the volume needed for the battery pack, and thereby, increasing rigidity, improving safety, and lowering costs.

New $25,000 EV: Tesla has a goal to produce a $25,000 fully-autonomous electric car within three years. This lines up well with the expected timeline of mass production of the new 4860 battery cells. No further details were given.

Plaid Model S Available To Order: The new Plaid Model S will be released at the end of 2021, the same time as Tesla's Cybertruck. It has 520+ miles of range, 0-60 of less than two seconds, and a quarter mile time of less than nine seconds. This is Tesla's answer to Lucid's Air EV. No more details were given, but many expect an exterior and interior design refresh. Cost starts at $139,900.

lm supporrt

WKHS

想玩短炒
但隻隻都妹妹下
唔識玩

google stock screener 幫到你

想問你覺得一隻股票無任何消息嘅情況之下插水係發生咩事

WKHS溝唔溝好

但都冇乜方向之後點

27.5 坐緊

巴打通常點揀股去短炒？
有咩criteria?
大volume, 個trend升緊？
想入，之後又見到佢轉返跌勢

輸緊就唔好溝貨
講過好多次啦

tsla跌極都39x
好似可以入

有人大手出貨
隻股既走勢本身係點先 貼上黎望下

點解PINS升極都有

volume + 價差細

keep住升又有回下既股最健康

大爆升既要考慮下係咩原因 同埋自己手腳夠唔夠快

好似我自己入幾多股同買賣制一早set 好哂
買同賣都係一個制

聽日有財報出
想入少少玩下
但又覺得自己有d黑

股票唔評論 但上過佢個網覺得ok垃圾下

twitter 震走左我之後又繼續升返
唔夠信念 屌

396.5入左

仲會繼續升?

睇左gis份 Q1 report 個業績咁好點解會跌

本身隻股都弱勢緊
如果咁樣都升唔起可能真係可以短時間唔洗再望

Unity依家個價算唔算高 早兩日70蚊嗰陣冇入到

廿蚊揸到而家，中間有加有減，呢兩日爆升咁多唔知清唔清倉好

Over 1m volume?

驚咪清一半，留一半let it fly
升極都仲有係好事黎

係45.8~46妹下妹下咁
幾時50

which

已入cost
見新聞都幾正面
又係消費股
外國d超市又搶賺潮
希望開市爆升

如果有唔好消息
股價下跌
未到止蝕位
會唔會都止咗先？

香港點買到美股？

我都諗緊呢隻
消費股疫情下可能好d

same

無，呢度全部美國人

Wkhs

有咩消息利好

笑左

ys 緊係止左先
你都知佢要跌點解仲要蝕比佢

放左啦其實
係我IG profile條link有

終於見識到秒秒鐘幾百萬上落
SPI

但youtube d盈利要真係幾十萬view先會有
要夠一定數量sub 好似
總之好難飽和既市場黎

認真

破左46關口
似會再上

妹左好撚耐
放過夜算

ME2

tsla 電池日之後個價都企唔番起身

想問下各位Shll 28號點睇 call左

依啲大消息就七成都係出貨日

做short 但準備接貨？

呢隻同 NIO 都係俾TSLA 拖跌
short 左 NIO

WKHS豬到想死
唔玩了 比返錢我

幾錢入幾多

25@50

樓豬呢

24/9/2020

!!成年人請為自己的投資負責!!
以下分享只是當日市場關注度較高之股票
不是 任何推薦 或 TIPS
投資可升可跌，投資者可能會輸到仆街

Follow我 IG/Podcast 係我持續出post既動力
IG:
PODCAST:

網絡管制:
Justice Department has submitted its take on pulling back longtime legal protections for internet companies. he proposed changes to Section 230 legal immunity would force social media giants including Facebook , Google and Twitter to take more responsibility for managing content on their sites.

FB/GOOGL/TWTR

Tiktok 係 shares分配上仍然糾纏緊:
Dealing with contradictory statements on who will eventually own TikTok Global, the video-sharing app is also running against the clock. On Wednesday, TikTok filed a preliminary injunction seeking to stop the Commerce Department from banning it from the App Store and Google Play from Sunday. TikTok parent ByteDance has also applied for an export license from Chinese regulators as it pushes for a deal with Oracle and Walmar to avoid a shutdown in the U.S.

ORCL/WMT

JPM (JPMorgan Chase is poised to pay almost $1B, in what would be a record penalty for an investigation into so-called spoofing of metals futures and Treasury securities.) < 留意返佢係開頭，其他金融機構可能陸續有黎。

電動車收哂皮: (Tesla電池日冇太大驚喜，Nikola比人查緊)
TSLA/NKLA/NIO/WKHS

WE (Accelerating global pullback, WeWork sells control of China unit)

UAL/DAL (Following Delta, United will delay pilot furlough action.)

準備出業績:
ACN
COST
FDS
TCOM

盤前大Volume都係果d:
AAPL/TSLA/NKLA/NIO/WKHS/AAL/SRNE

注意返我9點20分望住top 20 volume > 19隻都係跌
自己睇路

想撈貨既真係死左條心先

睇定D啦

今日預期都係唔會有太多操作

講真買就一定唔會買 做SHORT又已經差唔多到SUPPORT位TEST下

升先入貨 我自己係冇接貨黎個CONCEPT

只會入強勢股，if u cant beat them, join them.

起漲位留返比大戶搞

消息日出貨好常見
另外就係依我睇新聞既d人評價好似覺得冇咩大驚喜

當然我自己就唔知，冇留意tesla更加冇渣電動車

成交量太低
冇得睇 升跌都係大戶決定

好眼訓又冇人理個POST
提早收爐今日 賺餐飯都係

大家去曬麵神個邊

係咪好升得 係咪因為跌太多 想問下個D MACD線幫唔幫到你TRADE

MACD 我冇用
滯後指標
好多指標其實係幫你睇清楚D多過有買賣指示

我就咁望住個股價圖都知佢MACD係咩樣 所以冇SET

樓主podcast有冇諗過大概幾耐先會教到點trade既內容

你真係好神奇，每日一個鐘就賺到餐飯
其實我要求都同你一樣
點解買咩跌咩
其實好想睇你拍一日股票操作
由開市紀錄你每次操作到收工為止
views應該都會幾高

我好你少少
想入手已經見佢開始跌

咁你咪好

但我想長炒既全部摸頂入
我aapl拆股嗰日先開始入市

點解volume 1.9m，股價都唔係點郁？

巴打覺得tesla仲會唔會跌？395入左
Adobe495就仲坐緊
Apple 112就諗住長揸等佢升
買咩跌咩

講撚中晒 我都想睇

樓主答問題成日都解得好含糊 問你indicators 用咩就話都係個啲啦 大vol 咁lor 點睇圖得出轉勢訊號就話靠經驗

唔係唔信你有料 但老實講好難跟你啲答案學野

一係你就俾定心水股出黎俾人跟黎買下 一係就直接開 live /拍片啦

No offense, just comment, 無人逼你做既

講左1萬FOL 就同大家玩下

indicators其實我之前po過我cap既圖出黎
你睇圖上面真係冇indicators

得VWAP 同 pivot point
你都可以當係indicators既

不過都係我純粹覺得太空 所以放一兩條線上去
如果真係講既有時都會睇下VWAP (?)

quote返張舊圖 其實我從來都冇收埋過

而家先13集
同埋你地基礎好新wo

講左都吸收唔到啦

個learning curve 係: 學左 >>>>明左>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>做到

你地而家應該係學左同明左中間

1萬FOL 開live 同大家玩1日

你地多d幫手叫人fol

同埋點解話要靠經驗
有聽podcast都知 我講過投資冇金科玉律

唔係話去到某d位 出左十字星 之後 Volume 增大 之前出左幾多條陽燭 , match 哂黎d criteria就係轉勢既訊號 (我估你地應該係想聽黎d)

一次可能得，但你如果trade得夠耐會發現成日fail，去到最後就會知道全部都係bullshit，只係random event。本身都有50% 升/跌
indicators/圖表分析 我自己覺得冇用 (當然有d人真係靠佢賺到錢(?))
我淨係睇勢 同背後邏輯 ，大家鍾意既可以買本邏輯遊戲玩或者睇下博亦論

最後附上一張尋晚開工到收工既圖, quantities唔show啦費是比你地班pk仔計到我賺幾多

我諗網絡上應該得我一個咁大方
講真冇咩好收埋
inspire到你幫到你賺錢既我又唔會賺少左
如果你覺得冇用既我都冇辦法始終我冇收錢
何況收錢果d更加冇用

邊隻股
橫行都會出現
睇beta就知果隻股行得快定慢

你問我我覺得應該會

直覺答 冇睇任何數據

呢個咩app?

charles schwab講左好多次鳥

我都用Charles Schwab
但淨用黎買賣
冇試過用佢去睇圖

download streetsmart edge on their website

係 其實都係想聽多啲你podcast同想你長搞

》》咁睇勢同背後邏輯...咁麻煩你講清楚啲個邏輯係咩？
圖同indicators 又俾你講到無撚用 咁你個邏輯係點建構出黎？

靠經驗/感覺 去做到嬴多過輸 得罪講句其實咪又係gambling

不如就攞你尋晚dt 個兩隻解釋下開巿後個走勢有咩現象令你決定入手？simply put, what I and probably many others looking for is the logic / rule of thumb before you decided to enter a trade and explained in a concrete enough way that we can follow and practice on our own...

btw 你d trade 個價差咁細又咁快close out 應該係大戶黎

洗唔洗咁串
圖同indicators對我冇用唔代表對其他人冇用
你indicators調較到岩數之後back test左成功率高咪得
但人地ibank同hedge fund要成team人去砌呢樣野
咁你覺得散戶岩唔岩用 你用埋d垃圾 indicators不如唔好用
真係話你on9怕你嬲

唔同人係應該要有唔同既trading style我講過好多次啦
投資不嬲都係賭 你幾時有錯覺唔係賭? 必賺既??

勢 = uptrend，點樣為止uptrend我會同你講斜線向上就係，你見到個價係向緊上，回得細又有力繼續推上去咪uptrend，洗唔洗拎本書落哂citing 做哂成篇學術論文先可以話係uptrend

concrete enough way就係: 跌市果陣空倉/唔好溝貨，向上有勢先買，你鍾意做短期又好長期又好，睇返自己timeline落手買。但又有幾多人做到? 跌1000次你保唔保證到1000次你都唔溝貨/空倉? 有耐性等佢升?
就係咁簡單，你想要so call " 好具體既guideline" 建議你去比錢上堂
做trade就係要練架啦，你個system係自己練出黎唔係人地話你知，觀念可以教但實質點做係要自己試，散戶做唔到量化就要trade多d感受下個市/個隻股既上落力度，快慢，對news/earnings既sensitive，邊有得砌個guideline出黎，CLS

冇收錢貼埋transaction都要比你串 真心燥

同埋我之後諗到有咩technique同觀念會係podcast慢慢講

呢度本身淨係貼下news幫下新手

我見你地問先好心答下
答得唔岩心水又要比你屌
老奉咁

唔岩聽咪講句noted with thanks 上一頁囉
真心搞到我唔想再update

仲有你唔滿意既可以google translate 日文去屌7 CIS先

人地果本 主力的思維 都係講緊一樣既野，仲要出埋書印咁多本。

你咪去佢TWITTER屌9佢冇CONCRETE WAY 仲要出書呃錢囉

講多樣
比如你學打網球，係人都知打斜線死角對手實救唔到。
就算係費特拿做你教練佢都係咁講

"如果對手上前你就打佢後場斜線死角"

揮拍既力度、出手既時間、對決唔同對手時既策略你要你臨場實戰經驗先練到。冇人話到比你知最多講個基本概念 e.g. 波要係球拍既中心先最食力。
咁唔通你又要屌9費特拿唔出書list哂每一個波黎果陣應該點打

樓主唔好理個傻撚
串串貢唔知做乜
懶係野要挑機咁

冷靜

cs有無d好用既功能？

睇黎樓主仲係年輕 比人激一激就著
d無謂人唔洗咁擺上心架

有啊 你DOWNLOAD STREET SMART EDGE入面有好多野幫到手
我遲D有時間都可以講一集關於點用CS 個SOFTWARE

但受眾會唔會太少，我相信大部分新手都係用牛牛

我自己用得最多就係佢個SCREENER，因為可以同你PROGRAM入面D股票連動，係SCREENER一禁直接彈你去圖表同交易板面，如果你用外部既SCREENER就做唔到

錯啦 係連燈同股票都唔放感情先岩

thank you
原來你升咁少就放，學到野
我一直都太大貪諗住升夠一蚊先放結果就輸到突
希望會再有多d依類既紀錄比我地參考下
唔好比無謂人激親plz

真 當佢係雞屌完就算

係
但係想學下用其他

哇樓主升咁少就放 咁買贏100注都唔夠輸1注甘 (假設平注)
一轉勢果下Set幾多%止蝕??

利申有follow ig

呢幾日會做得再短線少少
因為做Long同埋個市比較差
一轉勢插好易走唔切

如果係之前7 8月牛市其實可以坐耐好多
所以大家可以彈性少少 睇情況

或者相反如果大熊市既話 你做short都可以長坐
多謝支持

止蝕位 要睇你做既timeline幾長

如果你做long既話，呢幾日 我覺得再縮d maybe ~3%都合理
其實你唔怕心態爆炸既話 一見到唔岩就可以走
不過你要承受睇錯左之後佢升返既痛苦

唔好唔update啦
唔好為咗一個人拋棄咁多聽你既人

我用緊cs, 但完全冇用過佢d function

支持樓主
樓主而家係免費教學
啱用咪拎去 唔work嘅咪討論下
Livermore講過令佢最揼心口
係跟咗人哋內幕貼士//hints去買
樓主中唔中都好 佢都係冇私奉獻

樓主唔再update喇？

樓主

樓豬唔好唔要我地
由得個傻鳩死啦

樓主，唔好理無謂我哋呀，討論區實有戇鳩仔架
我每日都有追

星期一點都收皮，死灰復燃

挽留

乜事？

樓主唔好走 有你識左好多新股 (利: 新手)

樓主會開tg嗎

留意返樓主有ig同apple podcast

暫時停止更新

有興趣繼續聽我9 up 既可以前往以下連結:

最新一集出左點搵新聞，大家可以bookmark左自己試下先

樓豬去左vacation

樓豬

挽留樓主

樓主, 會唔會考慮開TG
我無IG, 但又想追樓主, 又可以係TG 大家交流下

點解會冇IG但係有TG
暫時冇計劃開TG

你開個IG空白ACC FOLLOW?

因為我IG都幾多野睇下

如果冇follow真係損失

樓主 想問下依加冇咩NEWS支持既話你係咪覺得個市都係調整緊

最簡單既就係睇最新公佈既經濟數據同業績

黎d 先係實在既野
而唔係侵侵或者china joe出黎講d咩

再多D既我建議你可以每日都睇下Trading economics既home page，你日日睇自然會察覺到個經濟係咩環境 (so far我唔覺得差)
我呢排都冇追得好貼，搞podcast既野多少少

經濟好既話再加侵侵win，股市重返榮耀指日可待

同埋大選前波動大我都覺得合理
都係果句 耐心D
Jesse Livermore:
“Trade only when the market is clearly bullish or bearish”

BTW想學英文咁睇NEWS真係好辛苦同埋要睇好耐

多謝樓主上個post介紹左一隻細股，尋日升到火箭咁